南京大屠殺應該要好似玉林狗肉節一樣年年都舉行

同拎納粹黎講笑一樣咁無知

無論支持本土 民族自決到咩地步
都唔好拎屠殺黎講笑

口德x100

喂你儲夠口德換張上天堂嘅飛喇
快撚啲死咗佢啦

第一次睇衲dee post?

口德分 Max！

岩

貧富懸殊屠殺緊香港幾百萬窮人既靈魂，我又可以點做